今日同四年既女朋友分咗手

佢話同我見唔到將來四年感情就禁冇咗，我可以點

帽事既

去叫次雞先

真心，對住冇感情既女，我扯唔起

證明條女唔夠正
比多d預算ok?

你幾歲？ 揾幾多？

我都係過來人
雖然我係飛人嗰個
女人同你一齊四年 你仲未有結婚計劃
咁分開好合理
唔好浪費大家時間

講得出無將來 其實條女比好多次機會你

唔關事，我對住佢冇感情就真係冇feel ，你俾個女神我都係冇

廿幾，十勁學師仔，搵得皮幾

承你貴言

識幾耐先有感情呀
去淫k唱住歌培養感情ok?

唔好哂時間諗女人d分手藉口

不是你的錯 下個更好

我成日都講好多未來既野，結婚大家都有共識，佢要三十前結婚同一齊住，問題係佢覺得我個人好懶

你絲打？佢真係話俾左好多機會我，但我冇改到

四年前嘅佢都唔知你個將來係咁，而佢個期望係更高。
唯有而家揾個知你將來係咁都肯同你一齊的人。

我以前係一個仆街仔，一腳兩船，好多仆街野我都做過，當年我飛咗條女，同佢一齊，今日到佢飛我，真係報應

佢迫咗我向前行好多，唔係我就打梗d十勁工，點會學門手藝

呢門手藝學咗幾耐先？

咩手藝？

兩年，中央冷氣

有無話幾耐先滿師？
滿師之後人工同待遇又點？
呢啲嘢你答唔答到佢先

凡事留一手 斷自己後路 雙失 total lost !

兩年後，老底15-17k，有ot20k up
我有講，但係佢就係五信我，成日話懶同癈

唔好再諗佢喇，佢好高慕遠嘅話點都唔會係同你過下輩子的人。

哦，咁你都預左啦
他朝君體也相同

日日都有人分手😪😪😪😭😭

因為我個人成日都講埋啲廢話又自大，認真佢唔鬧我我唔會聽入耳，所以佢成日鬧我，唔係佢成日鬧我，我真係仲係舊屎，第日即使再拍拖，我都再冇人提我點做，點樣做件事先會好，我真係習慣咗依賴佢

你地幾歲？

我同佢都24

樓主
有啲野唔一定要揾到真相先至好

咪當大家真係唔夾

利申：早排散左 自己諗左勁耐 點知佢過一個月有新仔 （冷笑）

所以你諗咁多無用 不如真係比副心機去發展事業

我個人以冇乜朋友，平時習慣左同佢過周未，宜家我都唔知點過

如果佢兩年後差唔多三張嘢/廿七八嘅
咁又好難信晒你嘅
btw 五你老母「唔」呀

檢討下點解會無將來

師兄，唔好唔開心，四年時間我己經當佢係親人，好多野變咗習慣，個感覺同身邊都空虛

老實說兩年後即係你26歲，老底先得15-17k
真係無咩將來

有時唔怪得女人話男人無上進心
係香港公一份婆一份都好難買到樓

我係你我會搵多份part time
俾d證明佢睇

你依賴佢係因為你覺得佢提點到你
但佢已經唔會再提點到你，咁你就要揾下一個提點到你的人。

26歲搵得皮幾野都叫好高慕遠
你要求都幾低下

唔怪之得話你廢 , 正常都係女仔依賴男仔架啦 , 你成條女咁改變下啦

絲打，女人對你冇感覺，係咪可以好狠心，四年感情真係可以話冇就冇

雞要錢過活 努力巴打

多謝你，我相信我好難再搵到一個

你地男人最鐘意話咩狠心
累積咁耐既野最後分手都叫狠心咩?
佢無俾過機會你咩?

出去跑裝修啦 做乜鬼維修工

佢話俾咗好多衣機會，呢兩年冇開心過，話我個人仲係原地踏步，冇進步過

對於絕情嘅人黎講
兩年、四年、六年、十年都係咁分
唔好攞年份去計算⋯⋯
只係會加深傷痕

無錯 依家一個月多啲 身邊無左一個親人嘅感覺 好辛苦
一到夜晚點都會空虛寂寞
但日子點苦都係要move on

切忌唔好揾水泡 無謂拖多一個人落水

我都係因為同前男友一齊咗四年之後分手
原因同你一模一樣

唔係因為佢搵得錢少 而係因為佢真係太懶
成條軟皮蛇咁 踢都唔郁
由朝到晚淨係喺度發夢 覺得自己會發達
連工都唔返 然後日日怨天怨地 覺得世界唔公平

我都係因為咁同前男友一齊咗四年之後分手
原因同你一模一樣

唔係因為佢搵得錢少 而係因為佢真係太懶
成條軟皮蛇咁 踢都唔郁
由朝到晚淨係喺度發夢 覺得自己會發達
連工都唔返 然後日日怨天怨地 覺得世界唔公平

我會翻工，認真扮勤力工作，但我係佢屋企真係唔點做野，好後悔冇幫佢拖地，洗衫

我一齊三年半
原本諗住7月求婚
但上個月俾佢話淡咗要散

true係咪要養撚埋條仔先唔係好高騖遠

有冇大學畢業，條 career path 唔同冇得好比較。

香港有一半人月入都係皮幾，佢地唔駛拍拖，唔駛結婚生仔？

我16歲開始拍拖，一個分開又有另一個，我好怕寂莫，腸下一個既回憶黎忘記上一個，禁多年黎，我好似冇俾自己休息吓

師兄，你點面對？

做冷氣 滿師後 有冇R牌 有就跳出去 老底人工唔止呢個數
btw 你前女友做邊行 搵緊幾多

心痛就一定但記住唔好畀佢係咁留戀住自己
你依家應該要自己靜一靜,找人談心我反而覺得仲難放低

以前好多朋友失戀後成日都搵我傾得出的感受

R實有，A就冇了，r牌唔值錢
佢做内衣sales，人工我就唔知了

無得點
因為佢絕情得很 已經無可挽回

好多謝大家，原來我呢你d仆街仔都有人關心，有點感動

冷氣好缺人 跳下槽 人工唔止呢個數 btw 實有八婆教分手 女死女還在
自己一個HEA住先 男人唔同女人 女人30歲都冇人要 就會變老姑婆個人會開始變態同心急嫁人
男人大把時間 40歲結都未遲 自己玩住先

佢已經搵到個見到將來，樓豬慘

五你老母 中文都未識被人飛抵撚死

好好地將整備自己，內函冇人攞得走
共勉之

山盟海誓 吹到剩係愛你一個 以後剩係會嫁俾你同你一齊捱果D 唔好再信啦 呢D好易變心 今日同你一齊 聽日WTSAPP同你講分手 後日就同第二件一齊 然後見你好少少搵到幾個錢 就想搵返你 見唔少亦遇唔少

仲有工濕鳩得過廿幾歲學師仔？

以前真係玩夠，多謝師兄

老老實實無大學畢業
出去做SALES都兩萬啦一個月
你都ON9

轉行吧啦 你要諗下自己想搵幾多， 再揀一份有可能搵到呢個數ge工

有冇讀書 / 讀HD 冷氣升上去人工有3萬幾

佢唔係貪錢既，我可以講我一齊得既都係好女仔

你搵多份都冇用
做多份得黎都冇時間陪人啦

做戲姐 人性本邪惡 唔好信表面

加油ching

你搵萬幾一個月，又點樣30歲前結婚一齊住

到時會話 你都冇時間陪我 冇關心過我 balabala 然後又話分手

未來點都要讀，競爭都幾大，我都唔想一世都只係師父

升到上去 你會發覺 個工作時間好唔一樣

相由心生，女仔個樣唔生得嫵媚，五好差得去邊

有無去進修讀番個課程ar?
20k up無論你係租租or樓奴
你每個月剩係住都無左份糧一半以上

滿師之後，兩個加埋點都有35k掛，應該唔太難

睇黎巴打你好易 因為外表而相信人

um...35k 租叫做市區既樓都冇左一半

試過 4個月後一齊返

男朋友個個都係禁，認真同佢哋吓，俾機會同時間佢去改

分咪分囉有咩可以點?

兩年後再讀

師兄，做梗e?

會唔會係下個鐘

做野地方 間唔時會遇到做冷氣既師傅&ENG 傾過傾 日做都係2個鐘3個鐘 ENG就簽個名吹下水 師傅都係做兩三單抽下水簽下單就收工 人工高時間短

騎牛搵馬

呢d說話hurt唔到我當年有兩個ex 結埋婚生咗仔

你同條女點識？

最撚憎扮情聖

咩字頭？冷氣好大既，有開機有風喉有保養維修

係真心廢 但又唔俾人鬧得

SKOUT

好老實啦
你仲要兩年後計埋ot先廿幾k，佢梗係走啦，都24歲，唔走就遲架啦，現實就係咁，你搵得小就一定係咁行！

可能真係見唔到將來呢

禁又比較難開渡

講真，嚮香港地結咩婚呀？
冇樓已經收得皮，
所以拍拖？不了。
除非你有能力或者有家底。

盈電 個師傅就保養維修 個Eng一年剩係見過一次 長期都唔洗出門口開工

trueeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

嘥氣啦，到你搵多份pt，又話你無時間陪佢啦，何況pt搵得幾多？多就做ft啦！
根本無錢就係原罪，講乜都無用

呢d一組組既屋企人做盈電我又唔覺佢搵得多

好似見到幾年後嘅自己

其實滿師後大把ot,多到唔想開

十乜撚野勁

你愛佢就盡量包容佢，佢真係屢勸不改，達唔到你覆求或有日心淡，就應該放手

巴打，你字都唔撚識寫
我係條女都飛起你啦
五你老母咩

轉gay，同男人拍拖冇咁麻煩

一時打錯字姐

樓主 我同你一樣
一樣拍4年拖，一樣散
唔洗灰心，世界好大

世界唔會因爲你唔開心而停，但我都係好唔開心

老實講
我都好難理解乜鳩無將來
我就乜鳩都有
但女人同人講將來
你可以提供到咩將來比男人？

呢啲早走早著

港女根本戇鳩乜都話男人應該俾應該要養埋佢 根本有錢有樓既男人大把選擇

說實話
我唔認為女人可以提供啲咩比我
因為香港九成女人都廢
我唔係有心踩佢地
但個問題係 你識做既野 我都識做 咁我洗乜靠個女人？
仲未講果啲 乜都唔識做 有事就男人做 你就享清福？
結婚係互相依靠 但當一個人好似廢人咁 咁仲依靠啲咩？

好快會有女權撚咬你

ching好幽默

我都係咁諗
我到依加都唔理解憑乜野明明結婚係互相依靠
但係香港既女人個觀念係 你要養我 你要有樓之類
我心諗 WTF?既然你有要求 我又符合 咁點解仲要選擇你？
但到我有要求 我要求你大波 樣靚 收入要同我差唔多
但啲人又話我物化女性？

香港女權大過天

得把口
最憎空頭支票

廿個可能有一個 剩返十九個繼續怨天怨地 怨識唔到好男人然後繼續騎牛拉馬

唔好玩啦 個個都拎生BB做正當理由
有幾多女人做到你後半句呀？
幫輕另一半呢句 唔好比麻煩我 可以做到有商有量都偷笑

咁你咁講都証明左有生BB姐
但証明唔到佢地識相夫教子咖喎？

係香港不嬲有閪就玩晒架啦

已經有個黎歪曲現實既情況

我有證明，努力工作，學門手藝

男人點騎牛搵馬 請詳細解釋 男人會唔會因為條女唔返工 搵錢少 而分手？

完全係果種 我幫你生個b 咁你就要付出多啲
屌 講到俾錢買西生仔咁 個b 你冇份咁 你自願俾個西人地中出 你都要負責返啦 講到好偉大咁

trueee

個「咁」字都唔識寫 仲點見到將來啊

剩係睇你糧單上面既數字 唔會理你幾努力嫁

我都係咁諗
我為左個西 我唔好一直拍拖?洗同女人結婚?
我一直拍拖仲日日唔同西添

呢教小朋友呢方面
咁我都認同人夾人既
但係我覺得最主要真係睇女人

外在野 你唔係講要波冇波果啲咁表面既野掛？ 咩價錢就有咩女人嫁啦

其實就係出面搵到好馬 月薪六七皮有樓有車

定其實一早已經有新仔仲已經啪埋？

抵死

trueee 大把女人生完個b 唔識教 要埋個男人湊做埋家務 自己就去玩同班八婆講是非 背後就話自己生b湊b好辛苦 個男人冇付出到咁

仲中出埋 過多排就會返黎話 果日同你啪完有左三個月

上少啲連登，認認真真諗下點上進啦。
女人同得你四年都要走，一定係諗過一排同俾左機會你，再加上可能咁啱有新機會，所以跳船。

咁自己攞嚟嘅嘢 唔好上嚟哭喪ok？

點呀.......

唔會既

肥屍雅係咩玩法

幾廿歲人就唔好FF咁多啦

我真係好後悔同想改

樓主24歲 20歲一齊 一齊左4年 呢4年 叫做出左社會 睇既野 同20歲實好大分別 自然會向高處前進 騎牛搵馬 搵到隻好馬自然會話俾左機會你改嫁啦

改乜春野 你既人生係自己 洗撚為邊個改邊個改 愛到咁 自己一個啦

打個飛機先再諗

我本身真係有好多缺點

一齊左四年 你咪當大家睇清楚對方囉 接受到咪一齊 唔接受咪分手 洗乜話改改改 改你條命咩 剩係得男方要改 女方唔洗改唔洗互相調節協商下咁

我當年仲窮，宜家叫好咗，因為錢洗乜要我

因為賭馬經常贏....

原來賭開既

後咩鬼悔啦，呢幾年做好自己，條女如果見到你有改善翻轉頭絕對唔奇。

(但我見大部分有左新歡就咩痛苦都忘記曬)

係咁架啦

係
但係出面有更多選擇
加油💪🏼

啲感情唔係話無就無，係一步一步咁破滅晒！

扮乜鳩 佢含下你
唔好話雞 男人含你
你都自然反應扯得硬過金剛棒啦

我同女朋友4年半感情，啱啱開始longd唔夠4星期已經分咗手，我都好痛苦bro...

Same here

我放假真係唔知做咩好

點角冇後悔藥食

屌 我放左工攰到都唔想洗衫拖地

我真係錯，我翻工真係hea既，我明白咗感情無分攰唔攰，係有冇心去做去

我完咗sem 準備考final，但完全溫唔到書

其實不嬲由大學>返工，都係分手高危位，男女都係。

叫鴨

係，同埋你真係揾得太少
同埋人大大下會知自己想要咩

仆街啦 我都係搵咁上下人工 睇黎唔洗溝女了

講一次好笑 窮追猛打就做多咗

明明樓主女友係跟咗樓主4年先話分手 話覺得冇將來先分
點解個個都要講到個女仔係貪錢 係識咗第二個所以分手
其實樓主都講咗個女仔想要嘅將來 就係30歲前結婚一齊住
但樓主依家先嚟做學師仔 又懶（全部樓主講）
你係女睇見心唔心淡呀？
如果個女仔係想要大富大貴嘅話 點解仲要跟樓主4年？ 係就第一年飛9樓主啦
跟樓主4年身價會升值咩

後悔你依家咪做返好，做個將來畀佢睇，好好計劃將來！然後追返去！唔係喊苦喊忽話無咗佢唔得，而係你畀到咩佢！

就算追唔返，都叫裝備好自己，為未來老婆打算。如果唔係，4年後你會上返連登重開呢個post。

啱啱打丁？聖人mode

對唔住囉
真心提議架

佢話過頭兩年好幸福，之後個兩年冇開心過包括笑都係假，話我冇再用心對佢好，其實兩年前我偷食佢原諒咗我（冇上床)，個晚打咗我十幾巴，最後有原諒我，之後今次去酒吧，飲多兩杯，口花花俾佢知道咗，仲有有次同佢d fd食飯我有讚人靚又話味識佢實追佢個Fd我知我多口仆街仔，但我真係講下笑

師兄好有正能量

最慘係我同佢分手之後
佢仲要話四年感情話無就無 所以屈我外面一定有第二個
都on99

我覺得忍到佢四年已經算係咁 平時懶到叫佢沖涼都要三催四請 又唔剃鬍 又唔刷牙
直情唔敢同佢出街見朋友
大家好嚟好去就算啦

咁抵你啦
跟一個無前途 唔上進 又懶嘅男人 都已經要考慮一下
仲要偷食 不忠不義
本身已經無咩安全感 拍四年都仲未見到將來幾時可以結婚生仔
仲要偷食埋
如果個女仔仲同你一齊 我先覺得有問題

我好上進架

我都係拍4年之後分手，理由一樣，不過係我覺得同佢無將來所以飛咗佢

如果其中一個有認真構想過將來、又認定值得一齊行嘅時候，但另一個仲玩玩吓咁真係會有好大差異、令人好沮喪

我都係拍咗四年 一樣理由飛咗佢
想知你係巴定絲

三十幾歲學師仔～

我知我多情，但我愛得佢一個

其實佢一早已經有～

一個月算係咁啦
大把一分就即有新仔

巴，頭三年我仲會諗第時同佢要點樣過，未來藍圖有晒佢、會覺得兩個人一齊為將來努力、慢慢建立家庭會好sweet

但到畢業後佢仲鳩吓鳩吓咁我已經知道揀錯人不過後尾諗返可能只係因為得我一直抱住嘅諗法同佢有唔同（拍拖證明大家係互相需要，大家要努力維繫感情同奮鬥。）

既然係咁就果斷放棄呢段關係比大家都可以去搵個更好嘅

死基佬～

👒帽事既

感情？值幾錢 你四年感情啦 人地咪頭也不回 轉個頭有新仔啦 醒未啊感情

其實你條女真係好為你，為你先會鬧醒你，而你都清楚知道自己既缺點，好事黎既
呢啲女仔可以搵更好既男人，你唔好阻住佢喇，祝福佢好過啦

我知佢爲我好，但係我真係好唔捨得

人各有志全部都係自己一廂情願

同意
如果佢心裡面真係有諗過同你嘅將來嘅話
佢唔會唔為你地嘅未來而努力𡚒鬥
只可以話 可能佢心裡面嘅將來並無你
又或者佢根本冇諗過將來 係安於現在嘅人

廢唔緊要
最慘嘅係廢得嚟又要自大
從來唔聽人哋意見 就算聽完又唔會改
我係你女朋友 不如慳返啖氣暖肚算啦
明知你呢種懶人唔適合自己
做咩仲要花費唇舌去教好人哋將來嘅老公（仲要你偷食過）
浪費自己青春

你個計劃係點 中六合彩？
做學師有冇出路

俾個機會你喺呢度同各大連登仔講下

你未來嘅計劃係點樣
你份工作有咩出路
學完師之後幾多歲 最頂峰可以有幾多錢一個月
收入穩唔穩定
打算儲夠幾多錢結婚
幾多歲結婚
結婚之後住邊 租屋買樓定係同屋企人住
幾多歲生仔 生仔之後諗住點樣養 平養定貴養
甚至老左嘅退休計劃係點樣
呢啲全部都係要考慮
唔係你女朋友貪錢 而係呢啲係生活中最根本最必須嘅嘢
唔係一句 我有諗住同佢結婚 就叫做有考慮過將來

唔係串你，但係老老實實都26歲人得果皮幾
唔講照顧父母
照顧條女
你收入夠洗
點有未來，雖然香港都冇咩未來可言

其實點解一定要結婚生小朋友

有小朋友其實係自己人生完左

冇錢冇事業死症黎

有啲女人呢 覺得一定要30歲前結婚 生仔 人生先至叫幸福美滿

生唔生係一件事，兩個人認認真真拍拖嘅話點都希望可以共偕連理掛

佢係後者，覺得得過且過就可以，但我唔係呢種人
所以先有矛盾，嗰陣時我都掙扎咗好耐要唔要分手，覺得揀得呢個女仔就應該從一而終。

生唔生仔睇吓樓主同女朋友自己想唔想㗎姐
不過如果真係想生仔 有仔趁嫩生係事實
後生卵子質量好啲 孕婦會安全啲 而且有氣有力湊仔 同小朋友嘅年齡差距又唔會太大

我覺得有小朋友基本上自己既人生已經完左

因為你做咩都好多限制

以兒家既香港2 個人搵夠錢慢慢洗係最享受

結婚都只係一個形式

唔會話唔簽紙就唔愛大家

世界級廢, 垃圾

賭馬我禁多年都係贏，五贏點俾好既野佢

有個咁既女朋友肯跟你4年係福氣
問心, 4年黎你計劃過乜野係為左你地將來? 做到又有幾多?
唔係講想結婚, 會結婚就叫計劃

開始懷疑你係假膠

我返工 係佢屋企 執屋 執床 掃地 吸塵 煮飯 煮佢鐘意既新鮮蔬菜 幫佢按摩 食飯開抬 食完執野 洗碗 去旅行 洗3洗底褲 咁又點 屌佢 女人唔愛就唔愛
女人要既係你當佢狗咁 越對佢差 佢越愛你

世上有冇後悔藥

溝過下個先

講真分手一次
復合都唔會有咩用

仲要條女揾番你另計

只可以怪一齊是唔好好把握

細心，我真係好細心

女人無左咪搵下個
洗唔洗死

城城都係五張幾先結婚

Lee d人根本一d吸引力都冇

滿師老底15-17k.連ot20k up (有師父40歲單人租400尺住長沙環），26歲滿師讀hd
因為我做中央冷氣，基本經濟點差，大廈都要保養維修，份工唔會俾人炒，呢行做到過身
儲幾多錢真係冇諗，但幾十個一定要，
30前要結婚，女人青春寶貴，應該租屋住，屋企人話過會幫手俾些小首期
生仔就唔會我真係冇禁多心力同財力，我今年得廿幾退休三十諗都唔遲

我唔愛國貨

又係冇將來，我新年都係因為呢個原因同7年幾分左手
宜家做返朋友

愛得太遲

話咩冇將來果啲都係籍口黎架姐 唔愛就唔愛啦

你自問自己有啲咩冇改 就去改。
天真啲諗 你改到 再遇返佢 有機會咪會一齊
現實啲諗 你今次失去咗 知道自己衰咩 肯改 你點都會俾啲女睇得起

下個更可愛

反省下啦

知道自己衰咩 肯改 你點都會俾啲女睇得起 ，呢句好入心，多謝你呀師兄